
\documentclass[a4paper,12pt]{article} % добавить leqno в [] для нумерации слева




\input{../latex/preams/pream}
\input{../latex/preams/title_style/lecture}
\input{../latex/preams/page_style/default}
\input{../latex/preams/aliases}
\input{../latex/preams/commands}

 


\usepackage{multirow}
\usepackage{mhchem}
%\usepackage{lipsum} 

\title{Прикланая Газовая Динамика}
\author{Полянский Алексанр Ромилович}
\date{9 февраля 2019г.}
\usepackage{import}
\usepackage{xifthen}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{transparent}
 


\begin{document} % конец преамбулы, начало документа

Литература:
\begin{enumerate}
    \item Абрамович Г.Н., Прикладная газовая динамика
    \item Каторгин Б.Н. Прикладная газовая Динамика
    \item Пирунов, Газовая динамика,
\end{enumerate}

\section{}


\[ div(\vec{V}) = 0 \]

\[ \r(v\.\nabla)\vec{V}=-\nabla p + \mu \D \vec{V}\]

Без трения:
\[div(\vec{V}) = 0\]
\[\r(\vec{V}\. \nabla) \vec{V} = - \nabla p\]























\end{document}


